--Cara Menjalankan Program--
1. Pastikan Anda berada di Linux OS
2. Buka terminal tty (berbeda tergantung PC)
3. Buka direktori dimana program berada
4. Buka direktori bin
5. Compile dengan masukkan command "make"
6. Jalankan program dengan masukkan command "./main"